做左6年放題pt 你問我答

果d咩知名放題乜乜乜都做過 盡答

有冇discount?

95折

有冇得偷野食

有 牛舌正

其實呢啲工有咩好問

瘋狂encore三文魚

做咩位

樓面

唔知呢

點解唔轉工 自問辛唔辛苦 錢又唔多

咁咪有得三餐無憂不過好似太乞衣

好撚辛苦 不過做開有親切感 慣左

有無野食會回收

啲野食會唔會回收架？

食得多會肥 除非太餓

點識啲mk妹

間間放題唔同 有d會 例如見無乜掂過就reuse

r水吹

邊間抵食又有紫芋波波

大滿喜 大喜屋 大瀛喜

不過偏貴

要抵

旺角邊間最抵食 同埋 有無一間有生蠔

抵就唔好食喎清

邊間放題最抵屌？

例如d咩會重用

印象中相撲手好似有 不過d野食麻麻
旺角其實吉壽幾好 不過就烏糟d

刺身都會

質素最好邊間？

截至目前 我覺得大瀛喜

極尚大瀛喜

係咪真係會因為食唔晒啲嘢而額外收費?

殿呢？

最平既放題係邊 有咩質素

係咪好多都唔乾淨

刺身都會?會唔會有機會有d已經reuse左幾次以上?

絕對唔會

好撚貴喎 雖然正

兆萬果d 狗都不屌

係

咁又唔會 最多一次

識唔識築地番本果個樓面妹妹好想識佢但唔敢

無做過呢間

有無見過一個人去食放題？
多唔多？

有 一係肥婆一係肥佬
前幾日見到一個正常男仔去食 佢仲好enjoy

材料好唔好？

邊d材料

有冇屌過mk妹?幾件

觀塘5樓果間？

我絲打

果間都算高質

邊間最乾淨

我諗 極尚大喜屋

極尚大瀛喜打手 ？

係唔係銅鑼灣二期果間

近期食左 覺得唔錯

唔係幾記得位置 但果d都係高質

其實比幾多件刺身係睇人數定真係跟order比

食邊幾樣野最穩陣

會睇人數先

炸物同鍋物

點睇漁屋？

以前正d 而家價錢偏貴 但野食又唔夠以前好 差左

唔係

咁有冇比人屌過？

邊啲野食最唔乾淨 有幾唔乾淨法 有無例子

唔話你知

呢個價錢有冇更好選擇？

個人認為沙律 好求其咁洗完就切 再撈醬 好嘔心

試下大喜屋或者滿屋都ok

做過一排PT 覺得好辛苦 不停出餐

都係 試過左手捧盤捧到無曬知覺

而家初入行幾錢人工?
你做咗咁耐有冇50?
利申:飲食同行

我有啦 無50都要走啦 初入行我諗都應該45up

放刺身既冰盤用左幾耐先會換新既？

有d即倒 有d reuse 1-2次

絲打做邊間？

6年黎做過好多間啦

有無做過元朗區嘅放題？

客人有冇可能食到回本？

無

有 一盤刺身出去食逐件叫都貴啦

大滿喜啲野食乾唔乾淨

我都做過一次放題
收工你有冇得任食

有啲熟食（金菇、牛油粟米）係咪雪櫃拎出黎叮然後上台？

放題應該可以瘋狂偷食？
都無數圍

食到1半就入極單都唔黎，係特登唔比定真係漏單

前排食完創_5樓 病左成日
以後blacklist
仲要話海膽得8件
唔問佢都唔諗住比
正垃圾

漁屋屌打大字頭集團啦啦隊
只不過銅鑼灣同旺角鬧市無分別
要去到將軍澳或荃灣

俾幾多人屌過

屯天元邊間抵食

大喜屋個啲咁貴咁高質都會reuse？

點睇滿屋

大瀛喜正D定普通大喜屋

係咪做到成隻狗咁?

依家幾錢 方唔方便透露

銅鑼灣大喜屋點睇

邊間會有鰻魚食

滿屋點

姐係有

想問下 旺角既
大瀛喜 大滿喜 樂天大喜屋 邊間會好d

做我老婆ok?

想了解回本問題 通常點食先回到本

唔食就回本

齋食刺身,好似係

放題哩行有冇黑暗嘢

曾經同行
做咗8年
真心一啲都唔好做。。。

有冇食過相撲手？點睇

我好大食 有時d店員都會過黎講你食到好多野wo

多數都係食3次魚生就算 因為食死一樣野會想嘔 食得最多係雪糕

喂 邊間d冰會reuse
快講

你食開果間

絲打我可唔可以溝你

有無見過有蟲係魚生上面？

唔係應該殿大喜屋仲好食過大瀛喜咩
有冇試過比客搭訕溝

點睇御滿屋？

見到你話極尚大瀛喜真係笑撚左
食過一次真心覺得好撚垃圾
雖然無漏單，但d 野真係唔得，
出去拎野個陣仲見到個經理將d 扔落落枱既野擺返落盆比人拎黎食

有邊間食物種類多 （刺生 串燒 燒肉）味道又唔錯？

你地啲員工會唔會笑鳩啲人一個人嚟食放題？

同問

都可以

有d放題會有返福食

印象中無微波爐

我無 會好肥

肥仔波

睇下你食邊間 有d會見你瘋狂order就唔比 我之前瘋狂order燒蝦 佢黎得好少

放題好多靚女妹妹做

睇佢個名就知伏

啦啦隊 笑死
漁屋之前係尖沙嘴有間架 後尾執左 我就係做過果間

對我黎講太遙遠 無深入研究

我幾時話佢會reuse

中上

差唔多 2個都可以試

睇下返邊間

55-60

大字頭果d

炒散通常會高5蚊 因為請唔到人

樂天影真麻麻 試下大瀛喜啦

唔ok

瘋狂叫刺身

咩黑暗野

好辛苦 不過有好同事就唔怕

做過 好on9

睇下係咪靚仔

大本瀛個幾個經理係咪周圍食女員工

魚生係落黎影相 之後食3舊就開始唔想食

相撲手

有 仲比人投訴

殿梗係啦 但貴好多呀
有 係order紙到問我攞電話

我覺得還可以進步

你食邊間呀 呢排食左覺得都ok喎

大字頭

一時時 但試過係見到類似食評家果d黎到食少少野 影下相就完工

中學生多

無返過呢間

燒物同炸物唔會reuse掛

燒物有機

逢星期幾比較少人食

任食雪糕wo食多幾杯都番番黎啦 得果一杯真係不了 不過殿係幾好 唔知係咪屎忽痕成日有店員黎吹水 食蟹又會叫你小心唔好整親 感覺好nice 落單見我瘋狂點都會黎齊 最多都係問下我係咪真係食得哂 有d見我點就由頭到尾都無黎過 心諗係咪根本無e樣食物 係到欺騙消費者

星期一二

你係咪mk妹？

殿每行都有專人,收碟/叫野都好快

問你係咪食得曬係真既 因為有時師父見到量數咁大唔肯定整唔整比你 所以要出面問左先 殿係有禮貌d 因為日日開工之前briefing都比個經理煩

以前係

呢個必須 因為會篇位

咁有d放題我點完由頭到尾都無送過黎 是咪姐係根本無e樣野

點左一次？有機會漏單
如果點左好多次都無黎 可能係果日無貨而個店員無話你知

平時見到放題d waiter 真係chur 到仆街 點解仲可以頂六年仲要做唔同既放題庶興趣 ?

返工時間通常夜晚6-12 時間比較夾掛 同埋可以想返就返 雖然真係好撚辛苦

有大頭甜蝦黎講,邊間最平?

Pmed

排隊啦Ching

係好撚辛苦
你又做
利申 番過一次無再番

依家幾多號籌

Gun

點先識到絲打你？

旺角創興二樓 打蛇餅入場果間好食

有冇做過和光

真心覺得做飲食已經辛苦，當中最撚辛苦一定係放題，諗極唔明點解會有人做，人工唔係特別高

樂天?

番本？平就唔好食喎清

時間夾而家d糧好現

肥矮柒岩唔岩

樂天我覺得麻麻

出糧出得快 慣左無咩野雖然成手豉油味

豬扒都係肉

果間唔係都係大喜屋咩

成日撈亂

絲打好想識你

肉到我自己都驚

你個名
都係大喜屋 不過大喜屋都分好多間

hello 黎食放題

洗唔洗大叫21314

要 已經慣左

刺身差唔多
齋食刺身可以考慮食樂天,好似最平係佢
但熟食就差過其他分店

岩呀 熟食真心麻麻

屌，次次去食，聽到都覺得好撚尷尬。同D經理講下，歡迎光臨好撚過啦。

咁人地要sell日本風

食完叫你寫深果啲問卷 讚賞員工 寫左有冇用？

著和服，有無得撚

寫pt係無用架 我比人寫左好多次

11年返過一間著和服 係私人日本餐廳

咁寫非pt 會有咩用？

長工同事會有獎金

戒指呢

樓主做邊間 得閒過黎食

和服好似要著好多層，咁做起嘢上黎咪好鳩麻煩。

通常啲放題搞優惠e.g二人同行一人半價 係咪為咗清貨？

可唔可以識你

尖沙嘴區 唔自爆啦

就咁著出面果件

都唔係既 想吸引多d人黎食姐

hello毛哥哥

點解有負皮

邊間最好做?

應該冇一間係好做

你唔講，點有機會識你呢

點解當年唔讀好d書 而家咁陰公

即係同集團？ 定係大喜屋係日文解放題

有冇做過碗屋

觀塘大瀛喜 好寬

我搞自閉

我岩岩degree graded

笑死
係呀同集團

sorry

下次去下先,
幾時可以去你做果間食野?

荃灣邊間放題最好食

邊間有拖羅食

多唔多強

隨時呀

好似無 係都想食既話去漁屋啦

睇fb相撲手每星期有藍鰭吞拿魚空運到港，質素係咪真係好高🤔？

炒過邊間

通常walkin多 上到黎唔識叫野食 好膠

都算ok既 得呢d gimmick 呃下人 但熟食唔多掂

邊到有吉烈蝦食

間間都有喎 天婦羅蝦呀嘛

邊間最抵食

啲三文魚同其他刺身通常邊度黎？

唔怕污糟既吉壽

外國

殿以前都有,唔知而家仲有冇

有

你做殿 ?

旺角除外呢

我估佢想講小強
你get咗強國人？
又或者我可能get錯

有返過

銅鑼灣大瀛喜

我見過有

樓主淨係做放題舖?
又點解淨揀放題舖做

當然有返其他

世界第一難食
個經理好on9

笑死 膠佬

有無内地

好似無

白淨 瘦 唔高 帶眼鏡？

都好 好怕啲三文魚係内地
btw 你做邊間 下次黎 我認真

tg: jenniferchoi

暑假都唔返住 休息下 返果時搵你

呢d post都有垃圾求tg
樓主小心

知道

係創興放題寫字樓做緊 留名

咩post呀清

搵緊profile樓豬係邊個

邊間乾淨又好食又多款揀? (鐘意食帶子刺身 )

唔好啦

帶子刺身我覺得大喜屋集團很正 又大塊

有冇做過旺角大滿喜？ d野食乾唔乾淨？想帶老豆去慶祝生日 樓主有冇邊間好介紹？ 邊間三文魚新鮮d?

有做過 中上質素 如果老豆生日想食好d可以去下殿大喜屋或者極尚大喜屋都唔錯

絲打你有冇正職?

幾歲呀 等叔叔睇下你咩年紀考慮同唔同你交個朋友呀

咁有機係同事喎

殿貴到仆街

正職係學生 叔叔你幾歲先

好食呀嘛 d材料都高級d

講笑姐 我2X

9幾

同你一樣

多謝曬

diu你

係隔離第次仆野post見到你
依家同男友做愛順利嗎

分手了 已經一年前

6年仲係普通員工？

咩客最撚煩？

pt可以升到咩post

自己唔想食就投訴話有怪味又唔新鮮叫人收走佢 好想屌佢老母

絲打之後會轉長工定點？

唔會轉ft 做死人

怒食啲大蝦 赤蝦 甜蝦 _丹蝦 係咪會回到本？
我知好多間既三文魚同埋吞拿魚 都係用代魚 吞拿魚既代魚個隻味仲要唔係本身吞拿魚浸味
有無啲真係用堅貨既放題？

赤蝦好腥 甜蝦正 不過未必回本
以我所知大字集團堅貨

俾樓主搞到好想食
大半年無食過了

Pm

我都想食 好想瘋狂食串燒蝦

你返工日日食都得啦

呢排無返 要休息下

遲啲會試下殿大喜屋

建議食lunch 會平dd 野食同夜晚都一樣

收到

樓主做緊邊間 點解可以咁勁挨六年

利申：試過做過2個月暑期工已經想死

做緊尖沙嘴區 慣左就無野 一場都係6粒鐘

多數邊D野食成本高D 要食多D ？

一定係刺身 帶子 蝦 果d

之前去大滿喜好鐘意食佢D炸芝士 但唔係度度有得食

我做兆萬 12-10

中間無落場？

三角型果粒？ 係幾正

有冇工介紹 有幾日冇工返
最好現金

係啊 仲有炸豪

我怕豪屎

求其上任何一間放題問都請 因為長期唔夠人

多唔多客一個人去食？ 或者俾唔俾一個人食

間唔中見到有 點會唔比 自己一個去食霸曬張2人檯

食淨d餸會比下個order?

有機會

樂天大喜屋點睇

我都做過

大字頭pt好似可以升職喎 人工好似可以去到差唔多70

一個人食係咪有單人枱，會偏僻D唔會咁顯眼

有冇做過有邊爐嗰間八幡屋

熟食唔得

唔做cheap放題

邊間

點升職法 我都返開大字頭點解唔知

雙人檯放心

宵夜時段嘅放題質素會唔會差咁啲

唔會 但因為就黎收工所以員工都hea d

樓主幫我係你果間留張單人枱

都話無單人檯 好萌塞

有冇做過kf間夢工房？之前去食落刺身佢同我地講賣曬..仲要係大路既甜蝦 其他放題有冇可能會唔夠貨

樓主食放題個陣會唔會對d樓面客氣d
同埋你食返自己間鋪有無折？

無
甜蝦正常唔會無貨 呢間咁衰既

有放題有牡丹蝦食

會 佢地落野我會幫手 因為都知佢地辛苦
睇下邊個埋單 熟既會唔收加一

大喜屋好似有

其實食左咁多年放題 真係唔抵食 一個人都250$ 四五個人成千幾蚊 大把野好食 近兩三年開始食少左好多放題lu

有邊個食放題係真係想回本 係貪佢可以坐耐d傾下計聚會下

老銅個間囉，安排入座亂，漏單錯單，d 野完全唔得，仲要略貴，垃撚鳩柒圾

咩學歷？

慘豬 試下食觀塘果間

degree

尖咀相撲手 好唔好食

辣殺

之前個d生蠔都幾正 排隊拎個d

不了 ，認真，食過咁多間，得罪講句，有親個瀛字都係垃撚鳩柒圾

你為左隻蠔放棄其他野食？

咁又唔係既清 睇黎你打擊好深

食完繼續食其他野 本身鐘意食蠔

我意思係你覺得d熟食好食？好難食呀我認為

之前同朋友都係去cwb果間 覺得一般般

幾耐之前既事？

冇食熟食呀 食魚生刺身

淨係食生野 點解唔食熟食咁得意

至尊滿屋應該唔會自爆掛

我無做過 放心

上星期咋嘛

哇 睇黎近期都唔好去果度食了

樓主有無做過燒肉放題？
我見到宮崎呢間野好似唔錯，價錢算平，又有得燒又有魚生食

樓主畢業諗住做咩

有返過一間 keep住幫人睇住個爐好麻煩 會溶妝
而家好多都推有得燒同魚生了

做返讀緊果科

絲打簡男朋友要咩條件,之前溝個放題妹FAIL左!

kf夢工房垃圾到

狗都唔食 上次經過已經覺得好差 是咪已經執左

首先米8以上先

你屋企好有錢？ 竟然呢d工可以做pt做6年

食咩先回到本? 邊樣最貴

有同事真係好有錢 出黎返下工識下朋友

刺身 帶子 油甘魚

但我問你喎 真心想知 學上面d人話 飲食已經辛苦 特別係任食個d真係痴撚線 又唔係高人工 大把工舒服好多都50up 點解要做？？

有冇見過啲放題煮酒扮清酒 整熱佢出比客飲

頂,又係身高!我得米七是咪可以摺埋

有無試過比客抄你牌溝你

可能我被虐狂 慣左真係無咩野最主要出糧出得好快

我返果d都係真。清酒
因為要額外比錢

咁要睇條女本身幾高喎

係order紙問我電話

平頭......係咪無行!

慘豬..88啦巴打

有無受 !

妖......身高真係咁重要咩

你搵返個米5妹妹啦

你對未來有咩睇法

米5........依家D囡囡全部都好高...

有幾高

未來是由我們雙手創造

同我一樣咁高

條條女都米7 咪玩啦

旺角大喜屋有條女幾正 應該captain咁上下 總之唔係靚妹 有冇拍過佢做野？

愈矮個D愈鍾意高佬...唉!

對上一次返mk應該係2年前

高果d都唔會鍾意矮仔呀豬

點解成日都嚟唔齊寫左落單既野？
寫既份量係咪會被直接無視？

有可能因為人數問題

絲打有無做過兆萬既放題 ？

利申:以前做過4年放題

無 但有同事做過

平成二十二點睇

之前試過有人食左有事 價錢偏貴

喂。我唔止米八喎

刺身d 冰會唔會重用

你只係符合左第一個條件

有d會

重有呢？ 我唔食呑拿魚架

我唔食象拔蚌

我唔食煙

我飲酒

我識玩牛牛

我唔識

我教你 輸左要食象拔蚌

你贏左要食吞拿魚

我屌啦

爽唔爽

Jer都縮埋。
瞓啦

樓主有無食過銅鑼灣極尚大瀛喜 既第二輪刺身
第一輪係正常刺身 第二輪狗也不屌

祝你發夢食到吞拿魚

好耐無食cwb果間 以前係幾正架 而家聽人講話差左好多

係咪通常尖沙咀個邊嘅放題會好食過旺角？

食屎啦!!!

請唔請炒散等錢洗

我覺得係

基本啦

求其一間都請 長期唔夠人

試過最誇張既客係點
(亂屌，叫野食都得）

其實食淨係咪真係會收附加費？我次次食淨都無收🤔

亂屌 狂叫野食 但係話d野食唔新鮮 話有味 叫我收走返曬佢

呃你姐清 根本唔會

我次次都食到好乾淨,咪好笨柒

坐耐D? 食兩粒鐘 個半鐘就同你講last Oder

大喜屋好似有3個鐘,2個半鐘last order
但大喜屋計時段,你要準時入座先係咁

做咁多年pt係為左識朋友/興趣
為錢既女仔大把更好選擇

其實成班fd成放題係因為唔洗理價錢,大家都係咁多錢
唔會話有人想食d貴野/食好多野,搞到張單貴左有人會唔鍾意
放題就唔洗煩,大家預一個筆直就唔需要再煩其他野

做過旺角一間叫大瀛喜，廚房炒散，工作環境污糟到我一路做一路勁想嘔⋯⋯ 搞到我唔敢再食放題

咁你都無舌呀

正常都係臨走前半個鐘last call架

都幾清楚喎清 跨時段都有

我就係唔係幾為錢既女仔

岩呀 最緊要係可以坐耐d 大排檔好快趕人走

無有錯 你見d廚房佬既衫黑曬就知點解

因為耐唔耐都去食
同埋一定係下午食 平一大截
樂天208,文遜218,殿268
係差極尚未去過
極尚有樓梯,我推住bb車上唔到好麻煩

識食一定下午食 有多半個鐘 而家平d
極尚好好食 算係咁多間最好 你下次試埋

點解依排少左珍寶赤蝦
好多間都冇

我覺得好腥喎清 大字頭好似仲有

珍寶正呀🤤啖啖肉

鍾意有頭甜蝦多d

岩呀甜蝦正

雖然啖啖肉咬落去果下覺得好嘔心可能太腥

絲打有冇D高質放題介紹?

好耐之前去上環食完 之後就再冇食過好既放題

極尚大喜屋 近期推介
上環有放題？咩名堂

樓主可唔可以唔好再應d狗公
甚至block左佢地

無啦啦搞到個post低質晒
追追下都唔想追

飲過d湯 ha

極尚大喜屋 食過都好似一般
間野3年前食 叫浦和 野食少款 但質素同服務幾好

樓主 最好食頭三係邊間？係咪下午最抵食
Btw點會有狗公入黎媾女 現實中識唔到女？

要靠網上媾女既廢人
做朋友都廢事

咩湯 佢有時有special order 可以隨機派 不過要like fb

如果係私人舖通常都係高質d 但就一定貴d了

我近期推介係
殿大喜屋
極尚大喜屋
觀塘大瀛喜

有d人網上溝女都需要膽量

點睇觀塘大江戶?

準備去食

係special order 黎 跟住就碗湯就派黎個位到

咁果期係咪派椰皇湯 係幾正

佢送盤海鮮要燒勁耐,不過幾好食

好似都幾貴下 不過都想試

有無邊間有任食海膽🤔🤔唔要軍艦

手卷呢？
如果only海膽一板板果d印象中係無 生日附送果d例外

都唔係好貴 個時都2百中DD
但食個D 真係覺得好過大型個D 質素好好多

3年前200幾都算貴架啦 不過好食就得啦

係呀 依家想食都想搵返呢D質素
但好似已經消失哂咁

有時我都好想試下私人舖 雖然貴d 但做法應該都用心d 得閒搵下邊間好食先

我反而覺得細鋪放題仲hea過大集團
大集團有standard跟,細鋪自由發揮hea做

就係因為有standard跟 所以間間差唔多
雖然我食親都係大集團 無分店果d都唔會去食 怕中伏

絲打 平時點搵 我個時係靠 OPENRICE

第一時間openrice先
然後再睇下其他bloggers有無人寫食評

極尚大喜屋個沙窩雲吞雞真係好撚好食

好大煲我怕食唔曬次次都無叫 反而次次放題都叫牛肉鍋同牛乳海鮮鍋 我鍾意粒冬菇

搵到可唔可以SHARE
再唔係可以一齊去試下中伏

黎緊想試觀塘大江戶 聽人講唔錯

觀塘有放題嫁咩
我個邊有間泰國野想試

泰國野我岩呀 泰國放題？

唔係呀 泰國野食姐
利申 都係上網睇

泰國放題 半個中應該投降

唔食得辣野？
咩名堂

食得呀 係怕份量多
瘋狂飲椰汁冰

1988
好特別哈哈 即刻search下

有冇興趣一齊試
一個人試唔到多

又係工業區 搵路搵死 路痴黎
btw下星期飛泰國

no我都唔係好記得咩湯...

曾經返過 好污糟 好似試過有人食到有事

雞腳花生 成日出

係呢個湯啦

我指甲由

味精

正常唔會少

吉壽你真我都唔撚食
貼錢買難受

係 好多小強 以前返過見識過 真係不了

早排試過間創興2樓都唔錯

果間既熟食可以更好

有個粢飯串燒勁難食

聽名就知伏

真係中左伏 但其他熟食都可以

唔緊要啦 下次試下其他舖頭

成日覺得d魚生刺身間間都差唔多 有邊間特別好味d

碗屋
抵唔抵就見仁見智

係邊黎 新界區就唔去了

魚生無話好味 係新唔新鮮

我都想去試

是咪尖沙嘴

咁爽 咁大個仔仲未去過泰國玩

係時候去下感受下真正泰菜

絲打自己一個去?

泰國點敢自己去

銅鑼灣滿屋好食

滿屋淨係食過尖沙嘴 都中上水平

尖沙咀三木點睇

未食過 係咪新開架

開左好耐架啦，最近見到想試下
有冇邊個巴打試過

係 之前去過荃灣食 d野食都接受到

印象中荃灣既放題都係麻麻

試過最好食都係觀塘5樓嗰間

係咪極尚大瀛喜 定大江戶

點解要做６年ＰＴ唔做ＦＴ

讀書呀清

之前第一次食漁屋 覺得好正
之後做起左就

好危險嫁咩

係架 漁屋本店係荃灣 其實係好食既
但做起左之後 差左 年頭去食返都覺得又貴又唔係好食

有鬼

大瀛喜 大江戶係8樓

大江戶我真係未試過

d人話正 我遲d去試下先

呢間係幾好 又寬

殿大喜 有咩必食推介？

荃灣滿屋都好食

我反而無咩食自助餐
放題/自助餐質素一般任食 質素好差就真係見仁見智了

下次試下 之前tst滿屋都正

燒蝦 大愛
我覺得燒物系列係唔錯架

貴到仆街 一人差唔多成3百
但質素仲屎過之前

咩鬼先

我去元氣依d cheap野散叫要食到飽,仲貴過放題
仲要質素同放題差唔多
有邊間平過元氣又質素好,想試下

係 仲要得2hrs

咩鬼囉 怕怕........

泰國好多唔同種類既鬼喎
有黑鬼 白鬼 仲有...

元氣 笑死
攞元氣黎比 btw好貴喎元氣 下午茶都起左價
吉壽囉如果唔嚴污糟既話

仲記得個時食佢個牛油栗米 正到

泰鬼

吉壽有散叫?

係咸濕鬼

吉壽狗也不屌

lunch好似有set食

係幾污糟架

貴唔貴 主打咩最好食

順手問 有冇D抵食既日本野
食元氣一個人都食成兩百蚊

我都覺元氣好撚貴

屌 元氣唔係已經叫平民咩

元氣一早已經唔係平民level啦
爭鮮就平民

屌 爭鮮我同朋友食 都一人一舊水先走到

旋轉果隻？
元氣一人一舊水只係食得3成飽...

係呀
仲要我未飽

元氣 二百幾 全部壽司先岩岩好
叫埋刺身就四百幾